[I/A]Fate/Grand Order 繁中版[50] 繁中台成功突破50個POST 可喜可賀!!!

立場聲明：投資買賣有賺有蝕，必有風險，會員發言皆不代表本台立場，本台將不責任何民事或刑事責任，投資行為請量力而為。

[b]Fate/Grand Order 繁中版

官網

官方facebook

未來&過去卡池

未來&過去活動

Servant一覽

素材計算器

Q&A：

Q1：為何選擇繁中版 ?
A1：如果你嘅日文水平未到流暢閱文本，又想投入劇情，繁中版係你最好嘅選項。

Q2：冇睇過Fate系列卡通，可以玩嗎 ?
A2：可以，不影響你理解劇情，但有睇過可以增加遊戲參與度。

Q3：呢度好多大佬圍爐，新仔可以參與 ?
A3：可以，但發言請友善、尊重、包含。

溫馨提示

呢個POST係主要討論FGO繁中版，其他Server就可免則免。

講還講最好唔好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

考慮下抽唔到嘅巴打感受

最後希望大家和平討論，有咩事直接搵千里解決就ok！

負評係你未整返好個問題

屌-.-

咩揾千里解決呀
食屎啦你

下次改做直接解決千里就OK

睇黎要泳2後先2週年

點解淘寶條 link 次次都係則去左邊

講還講最好唔好講幾多抽中
入左清算表唔好怪我

我咩都冇講過都畀台主你清算喎=.=

屌 又搞到而家先收工 又無時間剪頭髮了

台豬做野唔洗你教

自己剪

岩岩諗住去剪 去到發現剪開個間冇開

台豬冇做錯到！

只有打過才會星星相惜
識英雄重狗雄

台主咁廢你都驚
佢每日就只係掛住屌囡 腳軟軟咁

負皮咗，MK食女引起公憤

我夠膽講 我單手腳唔郁都揪得贏台主

唔小心拆咗個防蚊網，路軌式嗰隻，有冇ching知點樣裝翻= =

拳願阿修籮

比蚊針身體好

diu裝完個爛鬼抽氣扇就跌咗出嚟，好弱智...

牙齦萎縮 真係好痛呀

之前又話冇事

哦 佢符合你嘅人體工學設計姐

你幾大呀

唔係我打架-.-

D牙一直有事

仲後生
細個刷牙太大力了

大家去開邊到洗牙

愛康健

最上次兩年前了仲要比左5百蚊
牙齦萎縮個牙齒話冇救
上網見要做手術

牛B死了

甩晒未？

Do G持 china?

我去開深圳人民醫院

樓下
人大左 就腳最重要

其實係,樓下方便就去
但上一次洗真係好痛

無恥惡狼性侵同居人女兒 還要她「小聲點」

媽呀 唔好再放移民廣告好無

【金鐘M記連登仔狗沖】榴槤富商為女兒招婿 豪送10車1屋1000萬泰銖

你地ok?

不了

唔食榴槤

笑咗，用錢嚟用人佢個女結婚
呢啲嘢我100%支持，有冇聯絡方式?

我淨係要榴槤唔要個女ok?

Sakel係咪呢度手腳？

似唔係

【尋人啟事】11歲女童鄧苑斯 你有冇見過？

有無手腳幫下眼

點解你可以搵咁撚多呢啲POST

合法蘿莉「已經是人妻」還穿小學生裝！

醫生的理想老婆出現了

醫生回頭是岸啊...交返個人出黎啦

聽說太理想的一切都不可接觸

你卻哪千山走遍 亦要設法去捕捉

青年認扮少女發裸照圖換取男童裸照 求情望法庭考慮同性戀父常與母吵架

仔又gay老竇又gay最慘係咪個牙ma

一放工個post極速收皮

聽障母難忍助聽器雜音致情緒低落 孝心工程師賣3層樓研超高清助聽器

之前好似有巴打話要用，可以留意下

大家都攰喇 休息下啦

個POST咁多負皮嘅

負你唔係負個post

認同請正皮我

正皮左

我到宜家都未係google sheet留id

我都未

你DEL左姐

你幫我入返啦

100100271883

圖呢

@呀狗 一唔一齊玩APEX?

自己打啦 鬼知你有乜野咩=.=

No time, I m busy

siu jor sor

I m big busy man！！

j us ,anthem

Ha jor

等泳裝太無聊，手痕整左個場景

冇石冇種火冇黨證冇QP啊啊啊啊啊！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

我有玩呀，anthem都有，can john?

Origin id :Noklolz

痴線

見到半件麥樂雞

本台真大佬

added

今次係咪無弓傻同褔袋抽

等下啦

FGO好好玩

希望下個月先泳二我乜柒都冇
點抽

朋友

課！金！

好鍾意返工呀

唔會課
今個月已經負緊幾千蚊卡數

幾時出bonus

我得雙糧 無花紅

冇雙糧
亦唔知有冇bonus

下 都3月喇喎 要派都派左啦

所以應該係乜柒都冇
人工都冇加

吓？飯可以唔食，金唔可以唔課喎？唔係想做下一個不作死畀台主清算嘛？

55...

台主個清算名單好長

你應該排第一

=.=

玩針對

d扮工人士出曬黎

真。冗員台

日日都係咁

好彩我平時唔得罪能主亦無卡曬姐

屌 我真係唔想打活動呀 我想繼續休肝呀

台主

禾唔曬卡都被針對，巧慘

為左你特登寫個bot，算係咁啦

珍

中人地老婆中得咁開心唔洗還？

禾地好朋友嘛 係咪

你都係 你一日未到月中一日都係冗員

5g 一陣你又反我面-.-

屌點解xs玩fgo咁撚lag

大家早晨

好L眼瞓

你唔搞我我會搞你

屌你老母奶光開寶具以為自己用緊屌米

Fgo呢個版本個時未出xs

iphone7玩台日都順到爆

X同6S+都好順

禾刀係7用家

但我想轉s10
好似好正

會唔會係我機問題

其實台g成部電話塞爆閃卡短片又同你講咩

元朗知錯 坑口乃念最初

原來唔係 我搵到原來好多人都話xs同xr都有呢個情況 唯有等佢Fix

75歲妓「賣肉維生」 肉金僅需20元

Cls 點屌得落⋯⋯

咪鬼買新機啦，個死基佬年年改少少當新野出好似撚狗一樣

真 我下部一定轉an 垃撚圾

扔撚左佢啦

個死基佬今年又冇特別新野出又可以慳返下年再買

下年你又會出呢句

我係最奇怪不論an定ios，
兩都有條粗藍色邊，
而家咩年代?
技術力好似倒退咁

叫個死基佬返歸玩屎忽算啦

one more thing

雲爺同我一齊轉an機？
Btw sony部新機幾好J

一齊入罪大啦
利申：用緊xzp

窮人用緊L豬

但部xs起碼要用兩年 咁撚貴

我有部屌米玩明日之後

sony 機價一出就會開始跌，等幾個月就好抵玩

我用xr好順
你有冇download game data？
down咗會快好多

垃圾server dl data個幾g野dl 幾個鐘都未dl完

我唔係好睇得明個活動要點打其實
係咪事旦揀一種野打就得

100 102 541 279 求加
得幾個fd子

我公司wifi dl大概二十分鐘

我都以為down左會好好多 點知

樣樣都要打 好似係

btw真係個個都扮工上哂黎

我本身冇down會lag
因為我通常都爆data限哂速
會直頭load唔到

down完就好順了

我一陣有體錄比你地睇下 真係好撚on9

好撚忙去廁所先有時間睇

蘋果啦

100,104,512,739
得垃圾支援
冇大腿抱

added

btw巴打可以放滿個support list嗎

唔知iphone而家係點

an機多ram幾正，
台服日服開咗，
轉黎轉去都唔使reload

係地盤做緊冗員

佢又想引人入去睇佢直播10抽出貨

我得3星 唔放好過放啦

之前用ip6+一轉就要reload
xr可以全日唔洗reload

有片為証

Added
Btw我都好鍾意八爺

千里小氣撚 唔肯加我pad fd籽

added

你有寶2船長

你麻煩友 成日都又add又del
我懶鳩黎 廢事攪

個個都寶二
點跟

Mata寶四

idog

小氣

fgo問題

唔係限定角，你抽抽下好易歪出黎

即係明明睇緊16:9，
但係一入game就變4:3有兩條粗邊

本台最非窮撚在此
誰敢一戰

依家新機部部都唔係16:9

我
窮到一次都唔會課

不服來辯

話時話我唯一的寶二就係月神
但真係唔識用
佢np率都太低

佢都係無課

無課好朋友

我非啲 你寶4白貞

寶石翁 狐狸 孔明

100,102,204,908
招好友

得孤理
未有火同素材升

已加

我細佬部XR玩日版又係疾到pk

暫時仲係好順
我估同佢本身裝乜app有關

係fgo仲未搞好專門對新機嘅優化昨

點順法先 每人對順都唔同
好似我仲來冇覺得fgo順過

我都係

零lag
load game快
寶貝動畫唔洗load

分身淨抽過癮？

老子部ipad玩順到打飛機咁款

無分身

我部6+仲lag過你
但xr就完全順

ipad係超超超順
我仲係ipad2017

Thx

去完旅行未

而且台服唔需要引繼
出街用手機
屋企用ipad好爽

No ar..

我返屋企就唔會對住隻辣殺驚了

睇劇情用ipad完勝

加左

原來我隻月神未寶解

未用過 有小黑之後我就無用過其他藍卡阿茶

google咗陣都唔明
月神寶解係限時？
定宜家個幕間物語已經係寶解

我藍卡得月神，殺生院，酒吞，孤狸
冇得唔用佢

小黑真係好實用

所有寶解係永久

諗緊升唔升埋上100

靈4未絆5未？
通常寶解有條件

絆九啦就第一次抽卡就中月神
無間斷用到宜家

台主趁我忙緊炸薯條嗰時又屈

點解人要返工先有錢課金

藍卡頭綠卡尾試下

其實你爸爸有錢都可以唔返工

你望下台g

醫生講得好！

咪咁串佢啦。。

事實係難聽架啦

第5關開寶解

FF自己中過六合彩
諗過其實自己中咗六合彩都會返工hea
不過心態一定唔同啲

中咗6合彩我就會攬住啲錢自焚去控訴呢個社會

賢者

不過我連付出個10蚊都唔肯 所以呢世都無可能發生

潛得太耐，唔記得左幾點維修

1點-4點

又準備入公司廁所抽？

聖人

唔係小氣 係懶姐

岩呀岩呀

我潛左咁耐你都仲記得我既

無錯，打算一陣就去OK買點

太經典...廁所的歐洲人

原來馬達先係真。清算王

記得清AP

吓？我冇迫走人喎？

台主逼你你逼其他人

一陣再黎試一試公司個廁所

台主手段層出不窮

想走嘅逼唔逼都會走 留唔留亦唔會返黎

台g cow囡心duck

又9up

追唔返不作死決定放棄？

呢啲野交比雲爺

你自己闖嘅禍

我唔覺得係我問題 係咁

忙完一輪又返黎

你祝福下佢等陣出貨應該就會上返黎

但係我地個個都覺得係你所為喎

你過啲歐氣畀不作死啦

咁耐無上好似發生左好多事咁

我都好非點過

係，台主三日唔埋兩日就逼害人

順便畀埋我唔該

差唔多要去去消下體

1300開始維護

本身薄皮，仲要當巴打咁大大力車埋去

本身我就唔係覆緊佢 我真係唔明我有咩錯

認真答你，其實佢只係有時間就上水冇時間就冇上，佢自己話不嬲都係咁

咪臭係 個個係度屈

唔屈你邊有野傾

支援已轉，有特別需要就係到講，見到就轉啦

禾都轉左

即刻寶解返月神

課金抽弓傻啦

第一次泳1係用哂8頁都唔夠用
復刻C伏好多

有咁嘅事，我記得果陣1期抱住唔知邊個隻X傻狂斬山地，斬到200幾隻龍鱗

手機台條進gap的巨龍真係極煩，屌apple幾句就成個宅男咁嬲嬲豬

手機台都咁多白卡佬

Apple啲打手嚟

以我理解 ........

手機台apple永遠唔會有問題，
一係an狗老屈，
一係用家問題，
iphone係完美

咁ios都有好用之處嘅，但唔使日日吹奏同周圍踩人囉-.-

我真係覺得AN機追到IOS了 下部轉會
如果仲係呢兩個OS鬥緊嘅話

我前幾個月先轉左

又9c

我覺得android要刷機先好用，冇root好多嘢都麻Q煩

轉左邊部?

pixel3

真心覺得佢煩，有時啲用家講下問題又扯開佢講啲唔關事嘅嘢==

雙修最好，始終兩邊都有不足之處

ios係娛樂方面優勝
an工作上彈性大d

如果要最大加成係每個map一組人
1,2期加埋要十幾頁

有保養都買

pixel3 影相真係好得

有 = 冇

最大加成首先要有禮裝

唔知食錯咩，有啲肚屙，屌

ipad仲係不可超越
電話都係ios些微領先

U歐洲人,幾十抽就所有英靈寶五，梗係唔夠禮裝

同意

平板真係冇得講，
當年用ipad個手勢超方便，
反觀an板仲係on99唔知想點，
不過ipad都仲係取代唔到notebook

睇返張圖，我好多禮裝都冇

有時係純粹身體唔好，冇誘因-.-

而家就係娛樂都唔得

咁nb都取代唔到desktop姐
同埋唔好唔記得iphone仲有減價一招
雖然可能性好低 但係ipad平價版已經出左

真係Fgo問題黎
隻game2015年出
訪談係13年準備
一開始係當大型廣告用
加上tm小作坊唔會用新技術預見未來
個底隨時係10年前產物
所以連fullscreen都搞唔掂

正式黎講咁多年都未試過係新一代出之前減價，
flagship用到呢招真係自扁身價，
同埋承認咗策略失敗

pad同白貓都叫做咗少少優化去適應長身mon，
點都唔會好似fgo咁on9留兩條邊啦

飛狗世界第一

唔知大家有冇領教過日服最初開server有幾廢

無
我好後期先玩

頭幾日係入都入唔到game，
維護就要做24小時

有

iOS 第一日就Shutdown 第二 朝早十抽中啊提拉

未開Ser已經有歐洲人曬

法國雪爺都追擊得好快 幾時追埋自己

聽講你日服間諜

第一個追擊你先

又中

-.-

中

ser廢game廢

風？

蕉?

廢得嚟你地又玩，仲要課金，搵鬼改善咩

果時孔明開局想哭

傻仔先課fgo

二世傳堅好睇

真 傻鳩先課金

哈囉我係個夜遊神 天黑通處逛 千金散盡我都唔慳 要快樂莫怠慢

上水留名

邊個咁睇唔開寶5伊莉雅

仲有一個多鐘就有班撚屌上水曬卡

海豹狗

一期我係差弓傻未有
所以無得曬

下 養老婆不算課金喎

不能同意更多

做咩咁話自己

難得講返句人話

真 b雲成日都講外星話 好難得

泳池好多野抽
得十抽

10抽都冇

咪又係會十抽中，歐洲人又扮非

算啦 習慣就好

非洲人永不為奴！

諗緊抽唔抽好

諗咁多做咩呀...

就控制唔到隻閪手

準備定黑超迎接閃光彈

咁咪抽囉，抽好抽滿，唔好錯過左先黎後悔

有愛就抽啦，
最緊要量力而為

集氣
十抽全中！

你對上一次同5星係幾時 同埋之後到而家抽左幾多石

太約可以估到你呢10抽個結局

c孤pu
之後抽弓凛抽咗大概十幾符加百五石都唔中

之後del左

應該有機了

好似抽弓凛歪過月神

開左Ser未

未

寶2月神係150石入面第幾下中

係符中
之後抽石冇中

一陣抽符先定石先好

52分10抽啦 我感覺到

又黎

幫你同千里集氣

一陣一開即抽

石先定符先好

種火先 大成功流

唔撚信

難怪你無台主咁歐

呢啲真係有用架乜

反正都係抽點解唔試下

冇耐性

財不入急門

你信邊套

我課金流

千里連佢車尾燈都見唔到
icesoul同佢都係20-30抽一隻5星

上次千里live，種火大成功好似全滅

台豬洗鬼20抽 10抽3隻

屌撚知咩
你地又無清算list 又無寫底罪證

台主上次破左金身
佢最多係二流歐洲人
懷疑佢食得港女多洩左歐氣

咁到底呢度仲有邊個係可信

我

你撚樣

信佢就會得到白貞嘅加護

我唔想寶4白貞

一隻都冇

5星寶4已經係恩典，唔好拒絕呀

入咗game了

我走先

十抽得四星禮

我4星以上最高寶得學妹寶3

七符得四星禮

已完

中！

等下次pu

55..

我地好明白呢種感覺，慢慢就慣

射左5下 咩都冇

補補腎

肯定冰魂又中

爆死左

小莫差一隻 衝唔衝埋佢好

抽哂啲符，毛都冇條

我明呀

哇屌二百幾石，點跟？

辣殺驚

課咪有囉。。

要忍耐

同路人，我決定升你做繁中台風紀會委員

一陣轉個頭你地又中哂

等星期六

想問吓第二期係咪會有弓傻抽

老實講泳1.1真係唔錯
係1.2垃圾左少少
同埋今次高難真係幾難

係

等我留力抽弓傻先

要忍住等月尾

瑪修靈衣要1.2?

唔清楚
可能係破完1.1主線

媽呀 我得左喇

仲歪多隻

又多隻寶5

用左 16符同150石

Ac畀人hack左

口裡說不

抽卡是好文明

走啦屌你老母

睇返個倉原來我上次抽到清姬槍

50抽

台豬仲唔出黎主持公道

你尋日一定冇睇繁中台風紀委員會個公告

我是非洲人

台主話非洲人唔好玩FGO

解釋即係 ..........

十連寶2

好彩無中限定5星 唔使俾人清算

樓上有人十抽寶二，等陣台主上黎就會逼害佢

期 期待

話時話千里去咗邊

可能佢自己中左

台主歐洲人嚟，只會逼害非洲人=,=

不嬲刀放學就仁p

中5星已經係歐洲人，不要分那麼細

原來過咗第三節就開放瑪修靈衣

負評係第2張圖係舊版

咁你搵張新版翻嚟，我冇電腦係手= =

我想比人清算R

已盡量跟個表放加乘

要想射個十連抽4星角
但仲有2期...

係咪要過左1.5.2先

好撚癲 我放棄清算了

post頭講廢話
食屎啦你

姐係你都中啦

我儲緊石冇抽喎

你逼走哂d人開心啦

Ok 台主中左

做乜餃

好多人俾你逼到發癲了

伊生一朝得志

因為我呢排儲緊石 先抽得一兩符
冇乜動力清算人了

ching一唔一齊strong hold

法國廁所流係堅有用 我小太陽係行去廁所途中中 泳莫係廁所中

課啦

不如你訓係廁所啦

你講晒啦

其實可以 反正而家我本身都已係係figure 放床我訓地下

換間大屋啦

我黑呆allin
應該有70抽
有淨先射尼托

咁盡

傻架 梗係用首期課金啦

ching sick ball

相信我
你6,70抽爆死都仲有前行既勇氣
150抽以上會棄game
冇課已經辛苦
死儲幾個月allin咩都冇會死

搞掂

150抽
儲幾耐

我為左梅林由鬼島開始儲50%
同抽個時有150抽左右
大約半年左右

G持冤冤相報何時了

中到泳莫，留力下個池

放工人呢

想中隻雙子都咁難

唔等單pu

無留意啱啱先見到

推

係咪得我一個真係冇抽？

上班台

射左五符，全部3星

等緊二池射符

射左十連，我錯了
我想要4星都唔比

上面畀海豹佔領晒，cls

用呼抽豈能算抽

其實你想要五星吧 開司

呼符 非洲人的事能算抽麼

來人！
給開司一罐啤酒

狐B我上年已經有

冇野想要都射左5呼

接著便是一些難懂的話
什麼“下一抽就中” ， “我有感覺了”，“ 偷渡去歐洲”

使fgo post內外充滿了快活的氣氛

冇野要都射

燒死班歐洲撚屌

博下槍狐 但唔係特別想要
石就死都守住射比尼祿

U

咩啊

歐洲撚屌請自行了斷

奶光個寶具終於順

狐值唔值得抽？

幾時寶五

你拉柴個日

越高寶越順（好似係）

唔記得打定d種火

無限池100箱都2500-3000粒啦
到時先升囉

100,104,654,643
新手求大腿carry

靈衣有戰鬥語音

簡易先冇

牛逼 ! 這遊戲太好玩了兒 !

唔值

讚美營運

想入坑，係唔係而家有活動入最好

見到你地班仆街海豹係咁曬卡
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要玩一隻畀海豹曬到盲而自己就大爆死換得俾海豹嘲笑既驚
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日po啲圖出黎話一符點點點
我心諗一句, 你有符我夠有符, 甚至乎石我課得多過你添
第一唔使你話我知你有幾歐
第二唔使你分析我聽點抽先會歐啲
第三我有冇曬過你地班海豹先
一開卡池呢度最少一半留言係班撚屌海豹上水曬卡
好難忍到一個都唔reply
或者轉玩其他手機驚係唯一解決方法

Block曬佢地

YNWA!

越早入越好啦，呢隻驚老屎忽先有資格串人

笑jor=,=

海豹先有資格= =

係就快 可以玩活動

禾作為非洲人嘅心聲黎=.=

都話新池一定有人上水曬

唔講以為你先係繁中台風紀委員長= =

鬼叫你同台主唔企出黎=.=

台主又笑鳩我呢個非洲人

係咪淘寶最快？

我尋日一早出咗通告，班海豹唔睇關我咩事

應該係 同埋比較平

MATA 加一分
原因:講人話

想問中文版同日版出既角色/活動係咪差唔多
新手應該玩咩版好

最佳綜合建議就淘寶嘅，不過AC安唔安全我地唔負責，請睇post頭詳細條款

嗰班撚屌黎

其實人多都好事嚟嘅，個台又唔係我地開嘅=,=

但要同下個池先會見返佢地

咁你做繁中台風紀囉，見一個捉一個

捉黎有撚用咩 咪又係咁

咁台主有咩高見嚟增加下人流

又係時候化身非洲的Berserker

明白，唔該哂

同埋呢隻驚劇情寫得好好，唔好skip

捱過一至四章先講啦

100,102,741,009
低練度得隻310孔明見得下人, 求carry

買完我會由頭再睇

我玩到倫敦已經想

有冇ching張禮裝可以掛張木材禮裝落梅林度

Mata子說：你求，就必得著

泳裝活動係無限箱？唔係尼祿先係咩？

mata神

邊個講=.=

我見個個都係度講無限箱

講緊用泳莫嚟刷無限箱

有冇人要石禮裝？

原來係咁

用泳莫刷無限箱配邊個一齊刷會好D？

詳細請至以下連結：

佢入面講既我除左孔明都有，但係全部無練....

你地刷木定石

wryyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyyy

why not....

一樣
台版易追進度

過左主線，可以開始肝山地

不過劇情真係好多玩角色梗

終於等到技解

今個活動點打先啱冇時間肝係咪目標拎到師匠就算

今次個高難真係輕鬆

狂狗, b叔壓底單挑就得

各位加油

快到

機已爆 又進入養生期

長草期就是爽

關卡難度係要打曬先升定解主線自然會升？

唔記得左

曾經日服玩家 準備回坑台服

想問下點拎師匠

改邪歸正

解主線就有，解哂主線係換靈基再臨道具

解主線先有嵐級

即係打木—->開拓無限loop到尾？

打80lv關已經係極限再上會過唔到

有時要打下食材咁囉。。

新手夠30石應該抽邊個？

ERRRRRRRRRRRRRRRRRRRRRR 兩個都抽得 睇你缺咩咪抽咩

打食材打到想嘔啊

台主字字珠璣啊

呢啲問題好難答= =

自然回體打咪算囉，係要肝嘅= =

啫係part1 or part2?

頭先先開嚟玩下

冇肝
係見佢最佳刷關未開但要咁多食材覺得on9啫

課金，抽晒佢，就係咁簡單

利申：冇錢了

勸你淘寶買個ac 有梅林 孔明 幾十蚊有個
人生會過得輕鬆啲⋯⋯

睇強度嘅就留石抽梅李/孔明
睇樣嘅就睇樣啦~

巨巴

你打到第幾節=,=

100103725052
新手求加幫刷泳裝
得弓術狂 其他職既關打到我食令

準備起牧場，又要食材=.=

100100271883

新手同求大腳支援

暫時冇位

+我

100,100,005,028

新青左

長on新手求加好友
100,102,869,305

add jor

台主介唔介意換下啲活動禮裝

我係得咁多

想g係咪本台手腳

第二個係上面個我們一個人巴打
btw我都add咗你

你ID係乜

冰炭 啱啱先add

醫生剪咗頭髮未==

未 今晚夜校

其實係你自己想留

加左你了

仆街 我都想有時間去剪牙

thx好多寶五

又係咪手腳黎？

我係非洲人

認錯人 我非洲無課新手

你唔好屈佢，佢冇寶5，得未寶解瑪修

台主小氣撚 我申請左咁耐都仲未加返我好友

Mk仔係咁-.-

你幾時上位改革呢度，越嚟越多mk==

想要我的寶藏嗎？想要的話可以全部給你，去找吧！我把所有的財寶都放在那裡！

海撚最撚多MK

真 以前中學幾乎睇親一小塊都係mk仔

睇火影=真毒有內涵

我以前睇妖尾 弱智仔

咁多套最劣就係妖尾 真係弱智仔

真 後尾到七年後就棄左

睇家教你又點睇

家教有啲gay，但有啲武器設計同人物都幾型-.-

家教從來都唔係一線 冇乜所謂
即係你本來都唔會對佢有咩大期待

個時深受影響 搞到而家都仲有少少中二病

Me2，XANXUS輸咗嗰時覺得佢好慘

成套野就淨係賣配角 主角真係無乜睇頭

得c狐孔明無花嫁尼祿仲滑唔滑到水

有c狐已經夠啦
btw冇泳裝小莫滑唔滑到水

呢條友齊裝，但亂咁放，真係

想用都冇得用

等過兩日泳莫PU挑戰寶五

以為講緊禾，不過一睇咁多五星就知唔是禾黎，好彩

Yolo

馬大寶五 點跟

女童玩輸遊戲 第一次要令賓州站起來 第二次用口....

牙積士今晚贏到皇馬 我表演針插龜頭

輸1:4，笑到仆街
利申：中立

辣殺隊 拉狗條傻鳩洗牌洗到下年先有得出

早晨，最近好黑

想問下冇原始林，咁應該係邊到打食物

.gun
我咩都冇

副產物係有食物

今朝入錯副本，食早餐又上錯

尋日啲歐運唔駛還咩你以為？

你係咪搞錯咗

#493

啲食物好難出

咁多負皮

乜都冇講就負皮，痴線的

畀機會你解釋返

就係搞掂...囉

來人 拖佢出去俾肥婆輪女女女

港大高材生隱居當野人！「13年沒買新衣服」月花7千塊 一家三口吃即期食物

我都好想可以住鄉下

【校園墮樓】天水圍一小學女教師墮樓亡

It9又中

色房東專租蘿莉嫩妹 「做愛抵房租」25萬女受害

今日咁多英國移民廣告

早晨

我不嬲預言專家嚟

幫你唔落啊
準備畀台主同阿久雙重爆菊啦

明明冇講中都要逼害

我唔搞魂爺

added,
btw又del 咗我

你個fd list full 了

做乜咁多人EX位冇放野

未升過費時放

學妹都未升

由零玩起不知幾正
我都係咁玩
到宜家都冇梅孔

1期

2期

1期我得張3星禮

留個位放QP禮裝呀

活動打到邊到先開放學妹件泳裝

乜柒都冇

100,104,512,739
垃圾支援

刷撚到手軟都冇QP禮

都係騎職放架啦,我冇活動禮裝啱咪放QP裝囉

原來我連QP裝都冇

唔怪得搵唔到，原來開咗Filter

仲有冇大佬有位可以加我？得十幾個
100.103.746.882

曲線迫害冇禮裝人士

Addded

多謝各位幫手

手足好耐無見 我記得我以前有加你

係，但你剷咗
加返了

留名兩個禮拜後m到又del鳩哂啲人

搵個rider帶突滿禮裝嘅人仲耐過打一關

個鐵之要塞成碌假鳩咁

由台主講呢句特別有說服力，畢竟被del過咁多次

我地都有非洲聯盟

Mata子說：你求，就必得著

但唔知你喺唔喺我fd list入面

我係

BON APPÉTIT

其實有好多都係兩三日無上線所以del

大清洗主要都係你條撚樣搞鳩我

我有罪！
想抽4星唔小心寶2咗泳狐

以令咒下令，自盡吧海豹！

我日日on你都del咗我兩次...

第一個係我

兩次都係台g玩野搞到我

佢m到係咁-.-

我甚麼都沒有

只憎彈出彈入

其實只係login唔打，當唔當on呢

決定了
課1pack

祝課金入魂

好唔小心喎清

快d逼害佢

泳尼6 課返10pack先

又逼害

佢想表達不情願的心態 .............

其實咪又係曬卡

點解同一個pool 你就寶2槍狐 我就寶2小太陽

又想抽晒啲女

不要問，只要課

成班歐洲海豹上水

泳裝不了 永遠都抽到啲唔撚想要嘅角
老福先係王道

抽卡讀心術，你愈想要愈難抽，台主有親身經驗

術6成個pool除左信長我麻麻地之外隻隻都好

利申 北京猿人 非jojo廚

老福都係30石姐
抽完仲有石

男人不了

隻game好恐怖，唔係特別想要嘅十抽二十抽就黎
想要嘅幾pack都抽唔到 五星都算啦 連四星都係咁

原來又係歐洲人

信長mk rock友咪岩你
我要雙尼就ok

屌那星今日真係黑過墨豆

理解唔到第一句

但係冇興趣嘅pool連呼符都唔想比佢啦
所以都係冇幾何10抽出貨
所以我係非洲人

斗數研-文曲化忌求籤社
研究術數的一個群組

堅離地

係咪有誤會 咩mk rock友

第一句湊字數架姐
你明第二句就OK,

你無可能羊我

Mata寶二左弓傻

唔係不嬲都bo2ma

希望遲啲唔係寶三

係 應該係bo5

其實係咩料黎起野會唔會有大分別

痴線今個池冇抽都畀台主J擊

而且弓傻池都未出都已經狙擊定你

雲爺做乜唔放隻槍狐出黎呀

係，尋日寶2咗，點

搞掂 <=

佢已經走火入魔

你想問乜

點解你同一句野可以講兩次

今日扮工台咁靜局嘅

佢應該係講緊個活動用石木鐵黎起有咩分別

你未答點解同一個pool 你就寶2槍狐 我就寶2小太陽

個個飛哂去歐洲唔得閑理我地

劇情唔同囉

最明顯就係雕像個part

上次已經全部起過一次，今次睇返劇情想玩邊條線就邊條線

沖涼果Part揀雙子個劇情係三文治，不過冇圖

好想同清姫瘋狂生寶寶呀

GSC個日曆今日張圖就係清姬，洗唔洗撕俾你用

我就唔信你會畀

你夠膽撕我夠膽出黎攞

背面係10月，撕咗去到年尾就少緊一日

咪係囉

其實只係張Game入面張圖拎出黎整日曆，冇咩特別

我想要小太陽多d

收聲呀

其實我都覺小太陽有用啲

我仲好記得之前職階福袋想要小太陽，見到金槍好興奮之後轉過黎係白槍果種失落感

白槍我係6章pu課左3pack先中

個池冇課過，圓桌個Pu次數多到爛

可以係個pool寶二小太陽仲難過寶二L狐

我兩隻本身都寶1嘅

潮到

本身兩隻都寶二

嘩撒b

又有一個歐洲人出黎逼害我地

我唔會同佢講佢白貞寶5

歐債黎
仲記得個陣泳二pool還返哂比佢

俾白生知道點算

你唔係10抽寶2槍狐咩

睇佢支援 佢bo4 5星有3隻
Bo3 5星有3隻
已知仲收埋bo5白貞一隻

我槍狐寶1喔

1隻開心
2隻自我安慰
3隻好過冇
4隻想死
5隻鏟game

買樓置富：二十萬變一千萬的故事

收返埋囉

已cap圖

睇錯#438係你

好想有齊泳裝角...

本多終勝

ME都想

學妹靈衣

你有齊晒啦一早！

瑪修有靈衣已經當有新角，今次唔課了

雖然啲符冇哂

Fgo是個好遊戲，希望大家多多課金支持

19歲的蘇菲·馬德（Sophie Mudd），是美國近期爆紅的新生代模特兒，靠著亮麗的顏值和火辣身材，成為歐美各大雜誌報導的主角，蘇菲·馬德（Sophie Mudd）從不吝惜展示她的姣好身材，經常在她的IG大秀她的比基尼辣照，時尚雜誌更是預測她會成為超級名模，她的IG粉絲目前累積已超過1百20萬人。

▲蘇菲·馬德（Sophie Mudd）滑板照火辣。（圖／翻攝自當事人IG）

▲19歲蘇菲·馬德（Sophie Mudd）性感比基尼。（圖／翻攝自當事人IG）

蘇菲·馬德（Sophie Mudd）住在洛杉磯，身高165，擁有傲人的F上圍，甜美清亮的外表，拍照經常善用她一雙迷人電眼，和性感雙唇，被網友封為新一代的「南半球女神」，最近一張坐在滑板上的照片，她穿著深紅色的泳裝入鏡，吸引百萬粉絲瘋狂追蹤，要成為超級名模，未來肯定謀殺不少底片。

▲蘇菲·馬德（Sophie Mudd）傲人身材藏不住。（圖／翻攝自當事人IG）

▲蘇菲·馬德（Sophie Mudd）目前是一名泳裝模特兒。（圖／翻攝自當事人IG）

佢講咩

2期就有抽泳裝的我

烏龍麵的湯汁

利申：尋日問完台灣Friend

.gun

弓傻飲完的湯汁，好甜啊

台g原諒我啦 我以前都唔會唱你係食囡mk 十抽收台 屋企幾百萬身家未開頭外國讀書喇 加返我好友啦 仲有pad

個個都咁撚歐 點跟

我冇歐呀

加返我ok?

100,102,228,477 是撚但

我冇抽喎

啲人乜都中仲要串串貢
老子我不玩了！

身jor 今晚搵條囡去你屋企幫你雪雪雪

雲爺真係要學下respect！

手足你冷靜啲聽我講先

我10連

寶2

潮文

牛逼

唔講咁多 即時駁咀

Pad呢

Pad你都del左咩？

有加過咩

你乜名

名後面有個@千里

真係無加過

日日課金邊個中？
我唔中！
你又中！

你無課玩家 扮乜

又關我事，我明明冇曬

116158428

你講左攪掂喎-.-

身jor 我ID單字一個『5』字

可以有好多意思OK?

今晚搵多兩條囡去你屋企幫你雪雪雪

三個三個邊個中
冇人中冇人中

你無課有5星寶4玩家咪再扮橙

十抽十抽邊個中
歐洲人歐洲人

改做
PICK UP PICK UP邊個中
千里中千里中/冰魂中冰魂中
好似好D?

十抽十抽邊個中

我無辜的

歐洲人沒有一個是無辜的.jpg

第一個清算台主先

夠薑一齊貼box

我個Box冇咩特別的

真係冇乜特別 係同圖鑒差唔多咁

寶3金閃閃當3隻?

我果隻仲係寶1，點跟

幫唔落

今次泳裝複刻應該真係自然回體畢業

終於享受到做老屎忽嘅福利

其實劇情係咪都一樣

寶三金閃都計 我未寶五都怕比人笑

你寶五喎

課到有你都得

我們的千里，願台主的名受顯揚；願祢的怨恨來臨；願祢的清算奉行在此post，如同在非洲。 求祢每天賞給歐洲撚屌抽卡的爆死；求祢嚴懲歐洲撚樣的罪過，如同我們被歐洲人迫害一樣；不要讓我們再次課金；但救我們十連寶五。 阿門。

太長了 背唔到...

自從千里戎左開台十連收工 而家要3pack先一隻之後 我就認同佢係我地台主了

千里！！！千里！！！千里！！！

台主！！！台主！！！台主！！！

Dllm小學日日背呢段弱智嘢

我小學中學都係天主教學校

唔背冇得放學

On9 早上天主經 中午飯前經 放學聖母經

屌禾小學都係要背呢段濕鳩嘢，有時仲要唱

中學畢業之後冇乜點去教會教堂，唔使對住啲濕鳩經文，人都開心啲

唱係真係教會歌 唔岩音

痴線你地個個都齊box咁滯，仲要高寶，點跟？

中學之後完全無接觸過

真是on9架，到玫瑰月仲要買玫瑰念珠，cls

好彩我唔洗 我怕我會打鳩啲耶撚

好彩中小學都唔洗背依d on9野

係喎大白鯊唔係教會係商會

台豬勇武

千里愛世人，
甚至將他的超強運賜給他們，
叫一切信祂的，
不至非洲，
反到歐洲。

阿們

繁中台耶穌

我反耶 不了

『基』『督』教

反耶撚係正常嘅 但反一個宗教係無意思

搞清楚耶撚係on9 但唔等於個宗教係無用

咁我有了解過下嘅 我真係覺得本身個宗教都係冇乜用

1001

細個聽聖經故事幾有趣，
但係要跟耶撚做法我就接受唔到

竟然可以兩日推爆一個 幾耐冇試過

次次開新池都好熱鬧

對你黎講係 但宗教國家佢地人民係倚靠信仰先過到咁嚴苛嘅生活
而耶撚只係消費緊宗教做啲on9野
同佛教撚素食撚一樣 強逼人地去受佢地個套 但其實本身個信念係無乜嘢 只係班人令到你反感

宗教係佢比你一個心靈信托姐
只要唔好比佢教義影響到你獨立思考就得

所以偽信徒同汎信徒最廢

我讀書時代好多係為識女仔而返教會

5符2彩

真 但永遠最顯眼同最多就係佢地
環保撚都係 為左光環

可唔可以攞地下嘅泥士加啲口水抹落電話度就中5星

點解影証件相永遠都咁樣衰

咁可能係大家價值觀唔同 當然我會專重唔同宗教嘅習俗
但我覺得宗教起碼要道人向善 但我認為耶教係呢PART真係做得好差

有無諗過係你父母問題

其實...

咪係偽信徒囉
不過弱智就會變耶撚
我有FD又係返教會識囡
返左幾年咪又係正正常常

等你冇得偽裝

耶教已經係導人向善之餘
又最符合社會價值觀
唔係點做到咁大呀

平時睇只係食唔落飯
岩岩睇左眼張相 差啲嘔

假架屌 我去過一次耶撚CAMP
屌你個閪同邪教冇分別

正常都會讀下經文同分享會 之後點樣乜乜乜感謝主

例牌野黎 就好似你買菜會搭條蒽咁

CLS 隔離個呀毛聽撚到喊 我R撚哂頭

我下次開台可以分享下個CAMP做過乜 好撚癲

次次有親耶撚新聞都會同FD講
笑住問佢點睇
佢都話質素參差不齊

應該都有十年前 比人拉過去一次
有個環節類似同神禱告咁啦
成班友企係到講埋出聲 又係咁haleluya
果時忍得辛苦
但最終都比個牧師屌

講完先抽
抽完先講只會係人聽走哂/你冇心機講

如果神真實存在
想必不會抽到白貞吧

你令我諗起細過返教會
有個神父係到分享自己驅魔經歷
又話咩入去公屋,見到個人比魔鬼上身,痴痴呆呆
之後拎本聖經出黎,佢人打冷陣,叫大叫"走呀,走!"
然後神父話自己讀一段經文之後,個人平靜返,成功驅魔
分享完之後,一大班教友問佢點可以驅魔/請佢上屋企睇

咁你係咪無神論

繁中台的神

性交驅魔

又冇,不過佢不停強調本聖經比高人開過光
又話咩你地果本未必有同樣力量

耶撚唔係應該係講個信念架咩 開咩光

啲耶撚鳩架 唔洗認真

在地化咗

係咪靈恩派嗰啲？

放工冇人系列

有冇請你食麻婆豆腐

靈恩派班傻鳩真係同邪教徒一樣架

導人向善我覺得佛教正路少少，
十戒其實都已經唔係咁貼近時代，
淨係唔可以睹錢呢樣野，
有幾多耶撚可以守得到

悔改就冇事了（好似係）

賭錢落地獄，咁我地成個post都冇個可以幸免喎

買張六合彩都應該要燒春袋

我只係養老婆

禾無課人士黎

其實講真 有邊個未做錯過 個個聖人咩

反正都要落地獄 不如更加去褻瀆神明

乘客趕見親人最後一面 綠的冚旗越區義載

感動

打手文

【弒親殺戮】5家人虐死14歲女 困籠中身體扭曲變形

屌 咩人黎 咁都落到手

（估地方）涉於辦離婚期間帶6歲女兒到酒店非禮 事主稱房內有姐姐叔叔玩遊戲

14歲澳門女網戀支那男 支那男來澳門中出澳門女後被捕

其實留係香港都幾好

開始覺得醫生有機會係潛罪犯黎

唔好亂講 呢啲誤會可大可小

咪係 現實已經係真罪犯
話佢潛is侮辱..哈

有一次，台主在開台時，對著一大群觀眾抽卡，抽了十抽中了5星後，他的觀眾就提醒他：「十抽又出課了，此台沒甚麼好看的，叫大家散開、回去吧！」

台主聽了，就跟他們說：「我來幫大家抽卡吧！」

觀眾們一聽就慌了，我們這班非洲人的帳號裏，怎麼捨得用石去抽卡呢？當時所有的觀眾，身上就僅有的五顆石、兩張符全部拿出來，但眼前有五千多個人，這五顆石、兩張符怎麼能出彩呢？

台主不慌不忙地叫眾人都坐好，他就拿起聖晶石祝謝了，抽完石，之後又拿起呼符，祝謝了，抽完，結果，所有的人都只出了禮裝，然後台主就幫大家賣掉禮裝，取了100個綠方換成5張呼符，最後就幫觀眾們直接抽到五星角色寶五了。

隨後觀眾發現寶石翁不見了

唔係無限箱提唔起動力刷...特別係見到成堆當年爆死而突滿嘅禮裝更加無名火起

講真=.=

我唔會再課金
應該

泳2忍到再講

泳裝活動好貴...

話時話弓傻池係下禮拜出定呢個完左先有？

開啦，開完自己推哂佢

[I/A]Fate/Grand Order 繁中版[51] 我將害蟲消滅了！他們只是湊巧長得像人而已！